# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008. 
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: x11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-05 10:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-16 11:13+0800\n"
"Last-Translator: Eric Shan <ericalways@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. =============================================
#. some packages required are missing
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:44
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"The following packages are missing:\n"
"%1\n"
"Install them now?\n"
msgstr ""
"\n"
"缺少以下软件包：\n"
"%1\n"
"是否立即安装？\n"

#. =============================================
#. help text for commandline mode
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:53
msgid ""
"\n"
"X11 configuration module.\n"
msgstr ""
"\n"
"X11配置模块。\n"

#. 256 colors - lower case
#: src/XMessages.ycp:58
msgid "256 colors"
msgstr "256 色"

#. 256 Colors - upper case
#: src/XMessages.ycp:60
msgid "256 Colors"
msgstr "256 色"

#. 32768 colors - lower case
#: src/XMessages.ycp:63
msgid "32768 colors"
msgstr "32768 色"

#. 32768 colors - upper case
#: src/XMessages.ycp:65
msgid "32768 Colors"
msgstr "32768 色"

#. 65536 colors - lower case
#: src/XMessages.ycp:68
msgid "65536 colors"
msgstr "65536 色"

#. 65536 colors - upper case
#: src/XMessages.ycp:70
msgid "65536 Colors"
msgstr "65536 色"

#. 16.7 M colors - lower case
#: src/XMessages.ycp:73
msgid "16.7 M colors"
msgstr "16.7 百万色"

#. 16.7 M Colors - upper case
#: src/XMessages.ycp:75
msgid "16.7 M Colors"
msgstr "16.7 百万色"

#. 16.7 Mio. colors - lower case - business language
#: src/XMessages.ycp:78
msgid "16.7 Mio. colors"
msgstr "16.7 百万色"

#. 16.7 Mio. Colors - business language
#: src/XMessages.ycp:80
msgid "16.7 Mio. Colors"
msgstr "16.7 百万色"

#. =============================================
#. Colors - title for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:90
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. string for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:93
msgid "256 [8 bit]"
msgstr "256 [8 位]"

#. string for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:95
msgid "32768 [15 bit]"
msgstr "32768 [15 位]"

#. string for a drop-down box, PPC meaning: the PowerPC architecture
#: src/XMessages.ycp:97
msgid "32768 [15 bit] (PPC)"
msgstr "32768 [15 位] (PPC)"

#. string for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:99
msgid "65536 [16 bit]"
msgstr "65536 [16 位]"

#. string for a drop-down box, meaning "16.7 million" (colors)
#: src/XMessages.ycp:101
msgid "16.7 M [24 bit]"
msgstr "16.7 百万 [24 位]"

#. string for a drop-down box - business language
#: src/XMessages.ycp:103
msgid "16.7 Mio. [24 bit]"
msgstr "16.7 百万 [24 位]"

#. string for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:105
msgid "16.7 Million [24 bit]"
msgstr "16.7 百万 [24 位]"

#. string for a drop-down box, meaning "16.7 million" (colors)
#: src/XMessages.ycp:108
msgid "16.7 M [32 bit]"
msgstr "16.7 百万 [32 位]"

#. string for a drop-down box - business language
#: src/XMessages.ycp:110
msgid "16.7 Mio. [32 bit]"
msgstr "16.7 百万 [32 位]"

#. string for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:112
msgid "16.7 Million [32 bit]"
msgstr "16.7 百万 [32 位]"

#. =============================================
#. Xgl strings
#. ---------------------------------------------
#. label for a checkbox
#: src/XMessages.ycp:119
msgid "Enable Xgl"
msgstr "启用 Xgl"

#. label for a checkbox
#: src/XMessages.ycp:121
msgid "Enable Xgl if possible"
msgstr "如有可能则启用 Xgl"

#. label for a text entry
#: src/XMessages.ycp:123
msgid "Xgl options"
msgstr "Xgl 选项"

#. label for a heading
#: src/XMessages.ycp:125
msgid "Xgl Options"
msgstr "Xgl 选项"

#. label for a text entry
#: src/XMessages.ycp:127
msgid "Custom Xgl options"
msgstr "定制 Xgl 选项"

#. label for a heading
#: src/XMessages.ycp:129
msgid "Custom Xgl Options"
msgstr "定制 Xgl 选项"

#. label for a drop-down box
#: src/XMessages.ycp:131
msgid "X server"
msgstr "X 服务器"

#. =============================================
#. graphics card
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:137
msgid "Graphics card: "
msgstr "图形卡："

#. =============================================
#. monitor
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:142
msgid "Monitor: "
msgstr "显示器："

#. Display:
#: src/XMessages.ycp:145
msgid "Display:"
msgstr "显示屏："

#. =============================================
#. colorDepth
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:150
msgid "Colordepth: "
msgstr "颜色深度："

#: src/XMessages.ycp:151
msgid "Color Depth:"
msgstr "颜色深度"

#. =============================================
#. deactivated
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:156
msgid "Deactivated"
msgstr "已取消激活"

#. =============================================
#. activated
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:161
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#. =============================================
#. 3D acceleration
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:166
msgid "3D Acceleration: "
msgstr "3D 加速："

#. =============================================
#. External VGA on NoteBooks
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:171
msgid "Dual Head Mode: "
msgstr "双头模式："

#. =============================================
#. selectColorDepth
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:176
msgid "Select color depth:"
msgstr "选择颜色深度："

#. =============================================
#. resolution
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:181
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#. =============================================
#. selectResolution
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:186
msgid "Select resolution:"
msgstr "选择分辨率："

#. =============================================
#. selectMonitor
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:191
msgid "Select Monitor Vendor and Model:"
msgstr "选择显示器制造商和型号："

#: src/XMessages.ycp:192
msgid "Select Monitor Vendor and Model"
msgstr "选择显示器制造商和型号"

#: src/XMessages.ycp:193
msgid "Select Display Vendor and Model"
msgstr "选择显示屏制造商和型号"

#. selectTablet
#: src/XMessages.ycp:196
msgid "Select Tablet Vendor and Model"
msgstr "选择手写板制造商和型号"

#. tablet
#: src/XMessages.ycp:199
msgid "Tablet:"
msgstr "手写板："

#. vendor - meaning "monitor vendor" or "tablet vendor" (like "hardware vendor")
#: src/XMessages.ycp:202
msgid "Vendor:"
msgstr "制造商："

#. model - meaning "monitor model" or "tablet vendor"
#: src/XMessages.ycp:204
msgid "Model:"
msgstr "型号："

#. Monitor Vendor and Model:
#: src/XMessages.ycp:207
msgid "Monitor Vendor and Model:"
msgstr "显示器制造商和型号："

#. Monitor Vendor and Model:
#: src/XMessages.ycp:210
msgid "Display Vendor and Model:"
msgstr "显示屏制造商和型号："

#. Tablet Vendor and Model:
#: src/XMessages.ycp:213
msgid "Tablet Vendor and Model:"
msgstr "手写板制造商和型号："

#. Size
#: src/XMessages.ycp:216
msgid "Size:"
msgstr "尺寸："

#. Monitor Size
#: src/XMessages.ycp:219
msgid "Monitor Size:"
msgstr "显示器尺寸："

#. Monitor Size
#: src/XMessages.ycp:222
msgid "Display Size:"
msgstr "显示屏尺寸："

#. =============================================
#. selectLink
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:228
msgid "Click the underlined setting to change."
msgstr "单击有下划线的设置以进行更改。"

#. =============================================
#. Scale unit for display traversal
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:233
msgid "Inches"
msgstr "英寸"

#. =============================================
#. Scale unit for display aspect
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:238
msgid "Aspect"
msgstr "纵横比"

#. =============================================
#. selectDisplaySize
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:243
msgid "Traversal"
msgstr "遍历"

#: src/XMessages.ycp:244
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "纵横比："

#: src/XMessages.ycp:246
msgid "Display Settings"
msgstr "显示屏设置"

#. =============================================
#. proposal menu and title text
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:251
msgid "Graphics Cards"
msgstr "图形卡"

#: src/XMessages.ycp:252
msgid "&Graphics Cards"
msgstr "图形卡(&G)"

#. =============================================
#. selectTest
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:257
msgid "Test the Configuration"
msgstr "测试配置"

#. =============================================
#. Unconfigured
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:262
msgid "Unconfigured"
msgstr "未配置"

#. configure - in lower case
#: src/XMessages.ycp:265
msgid "configure"
msgstr "配置"

#. change - in lower case
#: src/XMessages.ycp:268
msgid "change"
msgstr "更改"

#. =============================================
#. warnNoteBook
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:273
msgid ""
"\n"
"Dual head mode is not supported with this laptop.\n"
msgstr ""
"\n"
"此笔记本电脑不支持双头模式。\n"

#. =============================================
#. warnInvalidColorResolution
#. ---------------------------------------------
#: src/XMessages.ycp:278
msgid ""
"\n"
"The selected resolution and/or color settings are not supported by the graphics cards framebuffer.\n"
msgstr ""
"\n"
"选定方案和/或颜色设置不被图形卡 framebuffer 支持。\n"

#. text in a notification popup
#: src/XMessages.ycp:282
msgid ""
"The system will now probe the graphics card.\n"
"The screen may flicker during this process."
msgstr ""
"系统将要探测显卡。\n"
"在这个过程中屏幕可能会闪烁。"

#~ msgid "KDM"
#~ msgstr "KDM"

#~ msgid "GDM"
#~ msgstr "GDM"

#~ msgid "XDM"
#~ msgstr "XDM"

#~ msgid "KDE"
#~ msgstr "KDE"

#~ msgid "GNOME"
#~ msgstr "GNOME"

#~ msgid "TWM"
#~ msgstr "TWM"

#~ msgid "FVWM"
#~ msgstr "FVWM"

#~ msgid "Fetch from system"
#~ msgstr "从系统获取"

#~ msgid "&General Options:"
#~ msgstr "常规选项(&G)："

#~ msgid "&Enable 3D Support if possible"
#~ msgstr "可能时启用 3D 支持(&E)"

#~ msgid "Enable &Xgl if possible"
#~ msgstr "如有可能则启用 Xgl(&X)"

#~ msgid "&Custom Xgl options"
#~ msgstr "定制 Xgl 选项(&C)"

#~ msgid "Co&lor Depth"
#~ msgstr "颜色深度(&L)"

#~ msgid "Resol&ution"
#~ msgstr "分辨率(&U)"

#~ msgid "Desktop:"
#~ msgstr "桌面："

#~ msgid "&Display Manager"
#~ msgstr "显示管理器(&D)"

#~ msgid "&Window Manager"
#~ msgstr "窗口管理器(&W)"

#~ msgid "X11 Configuration"
#~ msgstr "X11 配置"

#~ msgid ""
#~ "<p>Use this dialog to configure the X11 system and the\n"
#~ "display attached to the computer to install.</P>\n"
#~ msgstr "<p>使用此对话框配置 X11 系统和连接到要安装的计算机的显示器。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P>Additionally, configure if the X11 system should\n"
#~ "be started at boot time and what display manager should be used.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>此外，还可以配置是否要在启动时进入 X11 系统，\n"
#~ "以及应使用的显示管理器。</p>\n"

#~ msgid "&Vendor"
#~ msgstr "制造商(&V)"

#~ msgid "M&odel"
#~ msgstr "型号(&O)"

#~ msgid "Horizontal frequency"
#~ msgstr "水平扫描频率"

#~ msgid "&min"
#~ msgstr "最小(&M)"

#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "m&ax"
#~ msgstr "最大(&A)"

#~ msgid "kHz"
#~ msgstr "kHz"

#~ msgid "Vertical frequency"
#~ msgstr "垂直扫描频率"

#~ msgid "m&in"
#~ msgstr "最小(&I)"

#~ msgid "ma&x"
#~ msgstr "最大(&X)"

#~ msgid "Hz"
#~ msgstr "Hz"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Please select your monitor's <b>vendor</b> and <b>model</b>.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "请选择显示器的<b>制造商</b>和<b>型号</b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "If your monitor is not listed here, use <b>VESA</b>.\n"
#~ "Most monitors comply with this standard.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果这里没有列出您的显示器，请使用 <b>VESA</b>。\n"
#~ "大多数显示器都符合此标准。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "Modify the monitor's frequencies in the respective input\n"
#~ "fields below the selection boxes.\n"
#~ "Refer to your monitor manual for your monitor's maximum\n"
#~ "frequencies. <b><i>Do not exceed</i></b> the values specified there.\n"
#~ "Otherwise, there is a serious risk of <b><i>damaging your monitor</i></b>.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "请在选择框下的相应输入字段中修改显示器的频率。\n"
#~ "有关显示器最大频率的信息，请参阅显示器手册。<b><i>您指定的\n"
#~ "值一定不能超过手册中</i></b>指定的值，\n"
#~ "否则会对显示器造成<b><i>严重损坏</i></b>。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "The <b>horizontal frequency</b> (in kHz) specifies how many times\n"
#~ "per second the monitor can write a horizontal scan line. This is a\n"
#~ "hard limit of the monitor, independent of the screen resolution.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>水平扫描频率</b>(以 kHz 为单位)指定显示器每秒绘制水平扫描线的\n"
#~ "次数。这是显示器的物理限制，与屏幕分辨率无关。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "The <b>vertical frequency</b> (in Hz) specifies how many times per\n"
#~ "second the image on the screen is refreshed. This value depends on the\n"
#~ "screen resolution and the monitor's maximum horizontal frequency.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>垂直扫描频率</b>(以 Hz 为单位)指定屏幕上图象每秒刷新的次数。\n"
#~ "此值取决于屏幕分辨率和显示器的最大水平扫描频率。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "If you experience a constant high frequency beep from your monitor,\n"
#~ "you might wish to use slightly lower frequency values than the maximum\n"
#~ "specified in your monitor's manual. This usually helps a lot to reduce\n"
#~ "the noise.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "如果显示器持续发出高频声音，则可以使用比显示器手册中指定的最大值\n"
#~ "稍微低一些的频率值。通常这种方法对降低噪点很有效。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Vendor"
#~ msgstr "制造商"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "型号"

#~ msgid "unknown vendor"
#~ msgstr "未知制造商"

#~ msgid "unknown model"
#~ msgstr "未知型号"

#~ msgid "Configure Monitor"
#~ msgstr "配置显示器"

#~ msgid ""
#~ "The minimum horizontal frequency is not a numerical value.\n"
#~ "Try again.\n"
#~ msgstr ""
#~ "最小水平扫描频率不是数值。\n"
#~ "请再试一次。\n"

#~ msgid ""
#~ "Maximum horizontal frequency is not a numerical value.\n"
#~ "Please try again."
#~ msgstr ""
#~ "最大水平扫描频率不是数值。\n"
#~ "请再试一次。"

#~ msgid ""
#~ "The minimum vertical frequency is not a numerical value.\n"
#~ "Try again.\n"
#~ msgstr ""
#~ "最小垂直扫描频率不是数值。\n"
#~ "请再试一次。\n"

#~ msgid ""
#~ "Maximum vertical frequency is not a numerical value.\n"
#~ "Please try again."
#~ msgstr ""
#~ "最大垂直扫描频率不是数值。\n"
#~ "请再试一次。"

#~ msgid "Enable 3D Support If Possible"
#~ msgstr "可能时启用 3D 支持"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Color Depth"
#~ msgstr "颜色深度"

#~ msgid "Resolution"
#~ msgstr "分辨率"

#~ msgid "Display Manager"
#~ msgstr "显示管理器"

#~ msgid "Window Manager"
#~ msgstr "窗口管理器"

#~ msgid "Monitor"
#~ msgstr "显示器"

#~ msgid "The value for the display ratio is invalid, please correct."
#~ msgstr "显示比例值无效，请纠正。"

#~ msgid "The value for the display traversal is invalid, please correct."
#~ msgstr "显示遍历值无效，请纠正。"
